電話plan到期，請出蕉

快！

錯區

我有個plan 多左出黎 每月6gb 月費250 有冇性趣